IOS lihk 係咪無左force touch preview 個topic?

以前都有而家係改左？

我大力按有個menu 出黎無得preview

我果個係咁

其他app force 又ok 係lihk 唔得

me ok

你禁得唔夠力？

同其他app force touch 的力一樣

巳加好大力

呢個喺長按先會出

用邊張mon 貼？

得丫

同你一樣無preview

+1

姐係唔係我一個問題 啦

Iphone7 ok

其實我一開始都有preview ,update 左就無，仲以為佢disable 左個功能

Force touch 空白位做shortcut send 又有，你話死唔死

巳重開機，re del apps 2 、3 次

6s Plus 冇咗Preview

一樣ip7
公平咩

唔講唔覺，我部6S都冇左
仲用到嗰D係咪冇update

iPhone 7
+1